【被車屠殺】 曼城球迷吹水區78

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

推依個

樓主rip

樓主今晚唔睇鏝就走去死, 無d 2氣

句已笑死有陣柒味

柒開架啦 最重要大家到時燒到奪冠相比我

隻馬羊連章都甩埋

留名

白禮頓壓到咁撚上

所以領先緊

我唔想返生啊 白禮頂住

水貨hi

hi 水貨

屌你老母 tvb好撚正

抽哂獌猁

冇得睇

小妹見冇人改做walker
決定改名重新做人

點解我換左電腦之後用唔到ace stream 禁完條link彈左個player出黎但冇反應 等極都冇畫面

直接係player入link

都試左 禁完佢好似冇反應咁 左下角冇starting buffing果d

無裝咋

邊位

成個ace player彈左出黎呀

佢話 cannot connect to engine check if engine installed
但我都係咁dl

今晚可以早d訓

你老母

真鏝

未試過咁 唔識搞

試下重裝 我之前都試過

味咁懶啦
google aceplayer cannot connect to engine 第一條youtube 已經有

睇撚左做撚埋啦 防光牆開權限呀嘛 都係唔撚得

試左

擔泥又後備

拿仔正選

唔知對強隊會唔會派膠

辛真高

City XI | Ederson, Walker, Laporte, Otamendi, Zinchenko, Gundogan, Bernardo, Sane, Silva (c), De Bruyne, Aguero

Subs | Bravo, Stones, Kompany, Danilo, Jesus, Yaya Toure, Foden

擔泥又冇正選

石頭又無正選

法國自從石頭復出後幾場既災難性演出
哥已經唔出佢

假唔訓同拿仔

軌留力？

我覺得擔泥好過假唔訓 多範遠射

有laporte唔洗要stones

無干堤都輸可以比笑4了

邊度留力 全正選咁濟

竟然敢出拿仔，仲以為石頭

咁我地豬了

正前3個矮仔扭扭樂 反擊打撚死我地

無豬蛇無簡迪

你咪撚睇都多啲機會贏

繼續0防中，比人打反擊打死都似

屌擔泥呢d垃圾死左去算啦

唔覺假唔訓好得佢幾多

你快撚d死

冇簡迪搶中場 會唔會反擊都打唔起

有冇手機link?

飲水狗好fit

astori

睇40分鐘巴狗再轉台睇我鏝

死疤狗屌你老母

我心繫馬體會你識條春

食屎雜種狗

我捧皇馬架屌晒你地老母

馬德里雜種狗

依度都幾隻基羅納狗啦

我南華

B隊點同 關聯隊黎

疤狗又黑 踢兩個波

死蝗狗 曲

你又邊位, 個個都改名

你金魚記憶 睇返#1啦

小白傷, 抵死, 無得對車

Pep Guardiola: "We are a step closer to being champions."

又衰多口

原來你係果舊飯

回錯sor9

今日先第一次睇拿樸迪，之前一係深夜波或者唔得閑先出佢

佢好勁的, 等睇佢完封世3

衰啦 笑人 疤入啦

系

美斯真係尾機

死疤狗, 分家呀, 躝返去你自己開果個post=.=

勁條撚咩垃圾黎

我蝗狗 屌 疤狗又入 食屎啦好嬲呀

巴塞又一隻心戰狗

林xx

抵啦死矮仔

踢鳩我地馬體會人, 仆街啦佢

呢個正選中場咪好 出爺爺等輸

唔好又引佢出黎啦 我都面紅啦

橙

懷疑佢係曲線反耶

咁多手足有無ace link

廣東話

禁邊個

16960果個

正喎

好靜

放大唔到既

好似唔比放 自己個網推大佢咪得

咩盃黎

牙路輕度弱智 個腦唔識轉唔好怪佢

開波

邊個格迪奧拿 死大陸仔

後面條女咩名?

有得你聽少少廣東話算係咁啦

飛機杯

真鏝報到

多謝晒喎

巴素利果場上水先講

Totally no mood to see

b 華 呢下fake

唔洗

比拿度施華

鳩

你都係想我多謝你姐，搏咩

Walker 一早比啦 回後再比水貨慢哂

辛真高d比波真唔錯
仲要唔怯場

咪睇啦

呢排佢唔睇會豬

加油

sane 走到去b 華果邊

水貨又交失

Willian 同sane一樣樣

冇簡迪撲波輕鬆好多

水貨拿

拿仔

laporte 躝啦

冇人逼我地

d彈彈波好j到

兩個一齊退貨啦

sane

Cwa彈後

無簡堤差一班波

干堤

唔夠西

冇人掃我地好輕鬆

牙路唔比

踢左咁耐車有控球未

回塘了

呢個迫搶

牙路唔傳

失分味濃

牙路唔洗你教

171 ： 39

腥

辛真高閘到世三仆街

報一報時plz

8900

1659

水貨

1729

我同你差唔多

腥
b華

水貨似樣

未來人

sane 勁撚到

辛

腥勁到

sane又黎

水貨賣未

中文lin
幾好

腥勁到仆街

腥真係好癲

B一招

呀路一同腥比起上嚟，即刻勁論盡

要印腥了

唔明點解腥得3星skill move

屌 d彈彈波真係好j到

呢幾下彈彈波

哇d逼搶

逼搶好好J

出盡力踢頂唔頂到30分鐘

最想睇就係依啲 估唔到有生之年出現係曼城度 仲有痴線迫搶

兩個旁述J到出血

真高咁早黃

今場真係好睇

有件 作客 想印埋第2作客

應該紅
好多腳都太魯莽

我屌 睇睇下變左睇golf

反輸英超了

一腳姐
似你咩unun下橫傳當做到野

根叔抽水

仆街 劇本了

曼城屈撚到

你唔好睇ok?

屌

劇本

Sane

on9 咁樣護空門

要豬了

對面條黑鬼好狗

咁都救到

唔好波係咁

轉捧曼城啦25b

咁都擋到

霹靂古達

b一招有咩用

呢腳少D力都撻左幫人入 真心

獨食狗

我想睇波姐 變左黑鬼打golf

堅笑死

真高都幾猜得

我不嬲都好欣賞哥迪奧拿

黑哨鏝

黑咪黑，死轟狗

屌水貨賣啦仆街

轉會啦 辛真高個名留比你

Un Un冇突破，條右路卡死哂

屌你水貨

水貨垃撚圾

水貨死左佢啦

b狗

水貨躝啦！

死撚左佢喇葡萄牙水貨

ununlo

講得好

sane過人真係話過就過

b 華件水貨

水貨做乜鳩

屌左腳都射到咁撚樣

搞緊笑？

頂去邊呀水貨

Bwa勤力但呢球真係

水貨做乜撚野呢球

de bruyne好似麻麻地, 唔係好想惦波咁

個波咁快但係想拎角

扮野即刻射 控定再射都夠時間啦

屌 ace果到仲係golf台

勁ban會易射d

獲加打埋垃圾水貨果份

躝啦水貨

水貨轉向

水貨連續幾腳都鳩下鳩下

on9仔

呢下轉邊

躝啦仆街

死撚左去喇
水貨入波/助攻我跳樓

西瓜波咩

個水貨真係好撚廢 岩岩開手機睇緊上唔到黎屌佢

⛳️⛳️⛳️

世3撚水貨

我跟埋你跳

你跳我跳

大家快手推post 下個post水貨躝啦

gun

水貨真係幫唔落，我迷丁了

牙路真係成日拖撚慢晒

牙妹

牙路又甩

Btw唔訓尋晚係咪又唔訓
唔見左影

阿妹路

牙路拎高波啲one touch同拎地波差咁撚遠

冇乜反擊比佢發揮

曼城d逼搶封位好撚勁

仲未比牌個黑鬼

呢下心思幾好

越位

牙路越位王

唔訓比早d啦 垃圾

同岩岩白禮頓果下一樣

同意

水貨又失

兩條支那講波佬

大陸狗打飛機

假唔訓呢下

今日walker冇出過波

鼻水多到

有球底線傳底

牙妹比人撚

插水狗起身喇

半場和 壓到咁
哥狗應該會嬲到仆街

屌撚死垃圾水貨
比我即刻解約

訓先

下，踢得咁好都嬲

慢慢呢場唔急 歐聯次回又可以hea下

中肯

水貨狗, 屌你老味

淨係水貨果球都夠晒嬲啦

中龍基本, 佢老味射左上月球

水貨唔敢壓落去，睇下sane，段段有

踢完呢場好解約

水貨唔夠speed

係時候換耶穌突破下

我係水貨既話半場入更衣室自己賠錢解約啦 邊有面踢落去

岩 牙路瘋狂甩波

打左佢一獲先解約啦

姦一姦佢振士氣

往死裡打

辛真愈黎愈勁

岩 禾傳波都爽d

你係想講辛真高愈來愈勁定係辛尼真係愈來愈勁？

位置感好差

水貨狗 高波你又甩 爆你又唔夠爆

好撚過你

執波算啦

真係冇鳩用 又突破唔到

水貨狗躝啦 半場有15分鐘好解約

訓教喇你

15分鐘夠搵律師見證payme過數解約

大家終於理解到丁力既好

都廢撚事用丁>水貨
唔撚知要用幾多個>先夠發洩

一舊屎同一舊臭d屎比無謂

辛真鳩

想入迷到黨 邊到填form

慰安婦

水貨入波

入波大撚晒？

上面登撚到

好 大家一齊跳樓了

Bwa

反水貨又輸

百屌成才

要死了

又真係水貨入

買左半場主贏 水貨正仆街

屌你老母

依個po從此冇人推 個個去晒跳樓

好波，反底了

半場搞過咩黎

同丁力一樣tap in 睇黎右邊係for tap in

個個跳曬樓

第三腳終於入

反水貨

水貨係百屌成才例子 應該15分鐘果時比人中出十連發左 餵飽左發力了

請問呢度有幾多個要死?

燈撚到水貨都入到波

我作為反水先鋒 深潛了

Buuuu乜撚野

我屌去左叮野食，水貨點入

B華

Hi

一場波要死幾多人

希望手足們快d死

排隊跳

S屌你老母你邊撚個 我地鏝迷家事關你撚事

走開啦

水貨=拿樸迪
唔係我

唔想跳咪出聲認衰仔囉

點入架？
去左叮野食

今場最想睇唔訓入波

睇精華啦 手足們要排隊跳樓

牙路比施華落底傳中水貨後上tip in

買完野食返黎一開就replay

-6撻Q彈地

假唔訓黃左都咁樣落腳 唔驚紅咩

60分鐘會換擔泥

其實個球證企個位都幾阻我鏝

我地半場開頭3分鐘入左幾多粒

假唔訓真係唔掂

差經驗

牙銘

嚇死

替工算啦

牙銘笑死

牙銘真係唔撚驚

水貨屌下屌下就入波

1打2係難守嘅

青訓+替工，我覺得算係咁

咩嚟

屌多幾次

唔計青訓 買返黎得果1年多d

Cwa好肯射

不射男

假唔訓係我地青訓咩

bwa連阿朗素都爆唔到

贏咪得

咪燈呀你

是其是

屌你咪撚燈

終於拎黃

哇 依個死球有心思

踢air

Cwa射得應個波

水貨拿無人反？

拿仔都幾次踢air

Sor 我搞錯，16年嚟鏝

Source:

當青訓啦

反智利佬又輸？

姊妹球會送過黎

哥帥買 入主第一個收購既球員

原來假唔訓都唔細 個樣好細個

Kdb幾下都唔比

有價好賣

佢想射爆卡吐

想copy 番上輪果球

拿仔守開美斯，世3都過唔到佢

冇辦法 為左啖氣

冇我撞俾佢

解約！

出得耶蘇啦

好大雨

同某會員相同經歷

對住卡吐就唔好怪佢啦

艾達臣

又提

垃圾

屌你fake 得咁靚 斬得咁柒

水貨狗

其實佢係咪得一招

咪係

係真 唔知斬去邊

夠喇

清你女友比人中出過

Hi 唔訓

把口臭到

絕膠啦阿妹路

咁先係牙路

有果句講果句，已經唔講比韓仔中出啦

對面啲比波

對面得兩條友

獲加好多大意波

精神呀！

hazard好撚慘...

屌屌屌屌屌

過黎我鏝啦

不了

唔講喇，唔想你傷心

本是同根生

換耶穌出黎啦

小事啦 戴多幾次你就慣

白文呢下

換禾出嚟未

d 迫搶好癲

Mandy守世三守得幾好

白文好撚穩

迫得快到

咪撚燈啦

起身喇屌

腥好癲

腥早d起申呢球有機會

個感覺好似約踢波未齊人 出去傳下波先咁

廢龍

出下耶蘇仔啦，無態呀佢

軌做乜撚

下場慢慢玩都得喇

出耶蘇啦

就黎80分鐘
干地仲唔變
莫非....

腥痴撚線

成十幾分鐘無死波

腥好勁

腥勁撚到

哥狗唔好儲印花please

起度企

要絕殺了

下場大輪換

當moses 狗咁撚

牙路廢到

我地係咪唔俾換人今場

正廢路

sane向後跑到拎到

哥狗都有鋪印花癮

射啦唔訓

Ching你搭咗時光機？

不嬲

劇本黎了

基奧特10分鐘兩粒！

每次見角球都覺得好驚

換爺爺入黎玩下啦

屌1:1

俾耶耶控下

劇透屌你老

換耶耶妹到完場算啦

屌 豬埋

屌你老味哥狗換人未

莫拉達：

比你嚇親

牙路都有人信

耶蘇

耶穌in牙路out

終於換人

耶穌變左zip時間後備

囧

謝剎斯

哥狗攬牙路

笑左

終於有波踢

要搵人逼搶
牙路唔好唔開心

玩角波

玩角球唔預水貨

佢每次俾人換出都好似唔開心咁

腥又撚

擔泥in辛真高out

早d換啦哥狗

好撚型

真高今場算係咁，抵讚

mola 仲冇得出

濕下身啦擔泥

腥點解仲有氣爆

KDB都仲有

mola慘到

咁mola達叫咩

有1分鐘法定時間

又換Hazard

當沖涼

捉緊鬼應該

冇握手

不過真心好癲今年啲體能，臨尾都仲迫搶緊

Kdb真係仲有氣爆

行左成場

一週三賽完都仲有力

阿仙奴當練波

sane 練緊右腳？

頂住！

牙科

Foden
迷哥了

腥咁獨

果場練波姐 仲廢過B隊 B隊都贏過我地

2分鐘 foden

睇嚟foden係上位嘅節奏

放心歐聯次回正選硬

廢科

空哂比佢射

小勝車可接受

完

水貨好波

屌入錯區讚
silva, ota, zinchenko, sane

差d玩完

B華好波！！！

哥狗咁激動

雙殺車路士和干地

好少見哥狗咁興奮

喂 扮下野架啦 雖然領先十幾分

雙殺埋死獌狗！！！

咁就完美

唯一美中不足輸左場比猁狗

最好見到獌狗列隊歡迎我地

利狗食屎啦

有冇人聽到哥帥大叫

格食格

有好高音

就算拎到英超又點，英超得一個傳奇不敗

系
永續ya ya

興奮到有海豚音

永續雲爺爺囉

唔好引黃耶出黎好冇

垃圾鏝

我們比不上雲加，不敗是雲加的代名詞

踢到好似練波咁

輸好多？

逼到車仔攻勢都冇乜

成場冇上黎推左廿幾板

上年班車狗仲串77咁, 用TOPIC串我地

我買左100燈下唔通又同大家講咩

盤都贏唔到

屌你老味推返另一個post啦

walker今日廢到

同國光榮笑死我

100蚊一球，下次入多啲

今季有無機會拎多過100分

ho ball

其實大家擔唔擔心 對賤種獌死摩狗出殺傷戰術

咁希望提早奪冠佢地列隊歡迎我地d幻幻

穩穩陣陣96分奪冠算啦, 唔好搞咁多野

同大家講句隻死疤狗力架咪撚入黎 波唔睇 咪黎r fd

冇 如果提早奪冠實留力歐聯

講得好, 唔好理佢啦
100%假鏝

疤狗都係贏1粒

點會冇 垃圾獌話我地黑鏝 一定黑到上100分

班幻幻都夠做啦，Foden，Diaz
出呢兩個前場班人即刻有得輪換

如果要拎100分, 即係9場要拎22分
對熱和, 對獌輸, 其他7場要全勝

對獌唔可以獌輸啦

黑獌話鏝黑 人唔笑獌狗係度吠

其實個英超都可以頒定

唔洗理啦 偷雞做保長等人唔記得4424 世人點會唔記得啦

根本要啦

對獌果場 完場頒 球迷們衝落場

下場出yaya啦

點解獌會覺得牙路冇人頂到佢 當耶穌係咩

如果利狗做到野, 贏到獌
獌狗應該要列隊

咁要g持一場利狗

原來我地最尾果場作客
點衝落球場牙

巴禾
DAN stones lapo fakedb
yaya gun
foden bwa diaz
jesus

咁就正

應該會提早頒啦 要求下對獌頒咪得 話晒黑鏝嗎

曼狗之後4場只要是但一場失分, 咁打比果場得返數字上追到我地既可能(差30幾球得失球)

如果我地之後3場贏晒
獌狗輸利狗
咁曼市打比就要列隊歡迎我地

作客成篤屎同愛字頭 主場對白禮頓

屌死愛狗

呢個星期都算輕鬆
三場快車可以兵不血刃咁贏
之後週中又無比賽，球員終於可以休息下

啊 週中歐聯

果場以哥狗既保守性格, 應該都係出半隊正選
等到60分鐘出硬線先換DIAZ STONES

真心依隊會輸

0進攻能力

Bwa=信心保證

頭先半場果陣你條友仔仲話強姦bwa
見風駛舵

上半場比我細路打暈左
下半場先醒返

Maffeo upgrade左變金卡 有75

尋晚隊車，真係打阿都難過打佢，阿狗都會衝出黎攻下，呢隊車真係企定定任屌唔嬲

戰術問題 但人腳車勁好多

干地未踢就認契弟，用埋d頹廢戰術

踢完我諗車班球員寧願搏鎚死過，俾人大炒都好過俾人撚足全場

擔泥個ig
出得果幾分鐘都有比賽相可以po

意大利領隊戰術行先
但你見到D球迷同世三寧願放手一博好過比人猜傻仔

點會車難踢過阿 2回合都係得1粒 1球-6 1球贏球員質素 英超黎講最怕係 利主>車主客>熱獌主>熱獌利客>阿主客

干地衰on9姐 車根本好難打
配件完全屈我地機
kante 逼搶打反擊，豬蛇高空波、支點

最大問題kante出唔到 出到掃到我地仆街都得

斷腰車，真係好弱，上季都係靠kante carry

如果我地歐聯抽中d隊防中廢少少 有機會

點解唔學脷咁同鏝鬥攻

請吹奏

牙古路對前英超冠軍一場4球
請吹奏

你先ok?

張相水貨個樣好撚on9
唔怪得比人恰的

吓-，-？

真心唔覺得對車難打，上季就算比佢地雙殺都係全場屌住佢地黎打，唔係kdb阿古路敗家+後防自爆其實兩場都唔洗輸，今季入左一球後知對面唔埋黎逼輕鬆到可以係後場玩猜波，因為對面守得穩同時會犧牲左反擊力，攻得入基本上就end game

我覺得big6計打利>>>>熱(有狀態/黑哨個陣)>>車>獌=阿，阿主要係輸領隊，原則上隊波有條件同我地對攻，車獌一日唔改變踢法一日都唔需要點驚，始終哥狗最驚對面隊癡左線咁同你對攻 eg. 利，拿波里，上年摩納哥

抵啦

唔關張相事

咁我地今年逼搶咁勁真係無咩球隊贏到我地
但車叫做唔易食，比起阿記

應該話今季對車就好似對住架唔識郁嘅大巴，最多拆唔到但係對自己無咩損傷，對阿就好似一部單車衝埋落你個度，撞你唔死但係有時會覺得疼

贏多4場就封王，第4場就係鄰居到訪

比獌456之後輸返個英超出黎

吉清你老母比狗屌

牙路又唔識入波？ 預左啦

咩事

我唔撚係8cm
我係呀股露

是但啦 8cm 有女屌已經屌打98%毒撚

一定要佢地列隊歡迎

我無咁短

如果我得8cm死撚左佢算
唔會好似某會然帽左都仲苟且偷生

死啦原來你8cm都無

我扯左17cm
d女成日比我屌到子宮痛

小弟星期三就去曼城睇波，希望見到kdb出場

祝你睇到成班幻幻

有巴我睇

依位ching有米

有耶蘇仔都收貨㗎啦

鏝迷基本啦 我日日現場睇

張飛好撚平

咁平請埋我睇啦

禾愛瓜狗

走啦假鏝垃圾疤狗力架

我記得好似三四十鎊左右

OK我走

唔好再入黎 成浸疤狗除好惡頂

收爹啦臭狗

關羽點賣

唔撚好笑, 你老死丹狗又入黎搞事-.-

琴日阿記輸波跳樓既手足可唔可以出黎燈下獌連

丁力黑文迪都復操

Mendy

你先係水貨

戴夫都返黎

黑文 大夫 辛真高 終於唔怕左閘冇人
但希望出年仲見到假唔訓

Mendy出返黎佢仲邊有得出

但佢算大進步，好多時都比到驚喜
仲要肯做後備呢

條死力架終於冇得玩ig

獌

精工好波

2粒

射爆近柱

第一門神ddg比個下游球隊左閘射柱射到冇反應

留緊力打利狗咋

包越位

精工 5個人企哂係門前都封唔到位

要反杯了

原來我地對白禮頓個埸改期 未知幾時

又係馬迪

腳風順到

車迷又要俾人鞭

世界波

🤷‍♂️咁都比垃圾獌-6世界球絕殺 唔係防守好好架啦比人入2粒

咁樣熱血反杯後上拎英超啦

吓 英超一早係獌狗到啦 冇諗過可以拎到

666

习帝万岁

Hi 綠帽狗

(年經)FIFA18 5大聯賽球員半季評分更新一覽

我鏝10個upgrade 牙路冇份

無人覆入黎鏝區搏推post

你條垃圾都冇份

垃圾先打fifa

屌你老味入去幫推啦

hi本多忠勝

新人留名

勁

廢

波追做課長用左幾錢？
想拎屁馬

千幾

求波追金主名加fd子

MCFCBLUE 我太遲入坑仲未追到d戰力

要咁多

v7要12600石 $788x2再多少少

加左

咩驚

Cmm

差水貨同波追大佬成2萬戰力

水貨大佬我申請左你個公會

水貨：唔收垃圾

我得8974新手

比個名黎一齊玩加個fd子

點會，會員同球員一樣咁善良

水貨真係仆街黎

La Furia Roja

我一個星期唔夠都上到萬2戰力 加油

啲石好難儲

加左 有艾達臣 4隻s 好快過我頭

11點上japhk既fb拎code

負碌中隻廢龍姐

好想要鏝人

得隻白文

我有一隻1轉廢撚度

拎得

拎左 on9 2張單抽出B

留番1陣抽牙朗

唔要1.8 好想抽阿根廷果d

新玩等鏝pool喇

有排啦

水貨個pool有你 有冇抽

睇死佢冇

其實睇見d人話好鳩憎鳩搓 話好悶 其實唔明 當搓你時間有冇去逼先 去逼都好搶唔搶啊 你逼咪傳囉 傳到你死死地氣咁 其實都幾難

最後講句泊大巴咪仲撚悶 泊左拎到波鳩踢上去走反擊無限loop 0技術可言不過點都有鍾意鳩衝去含 10條友成支竹咁插住

觀眾有上帝視角就覺得傳控易，事實上係大量訓練先踢到
當然silva kdb呢班人視野好幫到手，但當成隊都踢得順就代表每個人都清楚知自己任務。邊刻要現位拎波，邊刻要插入禁區，邊可能下下神來之筆

觀賞角度黎講，鳩猜真係破壞哂足球嘅美感

但以實力計算，可以鳩猜嘅球隊要有幾強先做到咁
老實，哥狗嘅鳩猜真係磨到對手好灰，呢種踢法真係快鏡先好睇

呢樣真 你話圍住禁區狂猜入去就話好睇姐
你係自己半場中堅橫傳300次都話好睇個d前世未睇過傳波?

猜到對面絛哂mood 勁還勁 話後場傳波好睇個d肯撚定傻鳩黎

之前睇9up文話 中圈不停互傳係引對家逼，一逼代表後面有空位

拜仁嗰時沙比 維度 拿姆 都好多試探式互傳

睇傳控無非都係想睇上場對阿狗第3球 彈彈波出黎個配合產生既攻勢姐 唔通真係鍾意睇你猜馬騮咩

冇人睇鍠鈀？

身為一個鍠鈀迷一定睇

習總九

我地習帝

垃圾pool抽黎托

個日對車有球中場向前3個人擁左6球幾靚 可惜傳失左

巴黎真係廢到一個點

咁買完人又係16郎

[old news]乜原來利記個model龍以前踢過鏝

教練智障
教唔到大會

見到公海啲人係咁屌丹狗，有冇覺得好彩最後丹狗冇黎，然後簽到獲加

不嬲睇教練 上年咪輸哥狗

D Silva, 大夫, 費癲今晚都出唔到，會唔會有機會睇FakeDB踢中場

簽唔到呢個丹狗
換黎第靈個丹狗咋

喂喂，擔泥點講都係歐聯連霸嘅功臣，比啲尊重
今年佢就會3連霸

哥狗練新仔既方法就係放佢係左閘

cap圖等恥笑

邊個位唔夠人咪塞落去囉

其實佢打到 放出黎練下都唔錯啦 好過冇得出

diaz都比佢放過去左閘 屌你話delph踢防中落後一格都算 辛真高踢攻中去左閘仲要踢得唔差 呢下笑左

ununlo可能踢下踢下都變右閘

呢樣真 辛鳩踢得好左好多 傳波準 穩 唔怯場
左閘位除左比人狂攻個陣企後面睇到好多野 走位 無球跑動 攻上左邊sane 1個搞掂哂 唔洗好似高拉做埋疊瓦落底 唔多洗用力

ununlo踢到屎咁都霸哂右邊就知佢係哥狗契仔

辛高好似不嬲都踢到左閘
不過哥狗敢用都抵讚

下場放水貨落左閘到磨練下啦

不嬲 其實佢打翼同攻中多 不過翼同閘差唔多野 只係守果方面有大差別

起碼唔怯先 應該今日歐聯all副選除龍門或者一兩個正選

其實係咪仲未知費奴傷幾耐

全副係學唔到野 起緊6個正選 企係大佬身邊先有得學野 以前d杯仔全副會踢d屎出黎

丹狗踢左咁多年疤 跟返哥狗踢返舊風格唔會差得過walker 不過walker可以踢多幾年咁解

全副選冇夾過又唔夠技術會比人456

有YAYA呢隻老屎忽點都學到野 一定學到養生

歐聯同史篤城都未得

喂 一啖砂糖一啖屎算點 要讚就大方啲啦

當俾佢抖下啦 全勤咁濟

費奴抖夠先出黎啦 又唔急用佢

4強先出都未遲，我地而家隊波順晒

CMM同好 衝力射球招技勁唔勁

垃圾lihkg

連仔是我們心中的紅太陽

勁 但要睇配咩技

唔係foden咩
diaz好似冇打過

因為我鏝個左閘位都唔係踢左閘 唔洗跑上跑落 係駁腳位 得閒上下去助攻出波

大家都係中國人

幹嘛對同志這麼兇

不知所谓
简体字会是未来世界的共通语言
知道了吗？

今晚唔睇以後唔洗入來了

小弟摩羅差，行年廿八

咁唔洗入啦 聽朝早堂

今晚totally no mood to see

西波西陣對西隊咁都睇我真係西人

今晚會唔會見到Foden正選拍唔瞓

Agger

中場真假唔訓加根叔 左閘放題路

廢老應該頂肥根

你條養生廢老可能有得出

養生真高肥根foden diaz jesus啦

我覺得幾好，射唔入有得扣龍門能力，扣到你射入為止

作為鏝我覺得今晩可觀性上黑哨打比好睇過對瑞士野

報到再轉台就梗架啦

冇諗過睇 到時用機械人報到

成班假鏝

蝗進級有pool 唔知鏝有冇呢

有既話又要課

假鏝報到區 訓先

訓唔著通頂直落
聽日返9點半

？

How we’re lining up tonight!

City XI | Bravo, Danilo, Stones, Laporte, Zinchenko, Gündogan, Yaya Touré (C), Bernardo, Foden, Sané, Jesus

Subs | Ederson, Walker, Agüero, De Bruyne, Adarabioyo, Otamendi, Diaz
廢老

巴我廢老水貨，黑色三連星

咁早出陣

有波入下季印佢波衫

無施華 唔想睇了
不過無牙路 都係睇

究竟我鏝2閘會唔會出到黑卡

叫聲隊長先啦

foden正選

向我哥證明自己啦快啲

睇緊祖熱 鏝入波叫我

對邊右閘轉身慢到

耶穌

快過你

jesus

真鏝留名

耶蘇 快d打返起

依個冇負皮到呀傻西

腥又黎料

對面2個中堅漏哂

有線執柒左佢啦

巴素利真係好撚廢 btw 石又派膠屌你老母

正常水準啦

屌你擔泥入過一球靚波當自己古天奴係撚咁射

B華又有入波/助攻好勁

佢射術真係幾好 贏緊5粒比佢射下有咩問題

緊係唔係淨係指依場 之前佢後備上場又係咁射 一去到果個位就係咁起腳

蛆比熱狗屌打

正常喇
禮拜日苦戰左場
又成班老人後防仲想打對攻

Kane扭過保方差d入埋

foden到依加都幾好

咁都唔入 水貨難得出靚波

1:1

1-1

反cup了

依球輸yaya

黑哨熱

熱都比人黑走兩個手球

廢老退休喇

駛唔駛贏到咁足呀 比返d面人破蛋啦

熱狗前場上曬身

入到先算

好撚唔專業呀負皮狗 又漏啦 你老母生漏左對眼比你

foden

條傻狗真係得閒 4點鐘係度追住留言負皮

嚇得我，見你quote我句野以為你做乜無啦啦屌鳩我

綠帽狗

@祖赫特

牙son應該有波入
打左邊虐老

咪撚拖人落水啦屌你綠帽

@x本多忠勝x

腥d變速真係幾好j

對面個教練幾型

有綠幌我都想帶

帽

水貨轉邊又唔夠力

垃圾波唔用力喇

今晩居然有人睇

垃圾人睇垃圾波

擔泥

根第一腳咁都攞唔到

睇緊熱對蛆
幾好睇

擔泥比人一推就過

屌巴沙利咁撚仆街既

蛆呢d叫賤喇
垃圾賤種隊

kane依個位都射

大力神
買埋佢喇屌

屌你成班睇緊隔離台

講真依個單比利幾勁

都係要腥靠自己 佢唔信真斯高同科登
咁又係既....

不嬲都勁 大隻 唔慢 腳下功夫好 護球好

真係依兩年先留意到佢 原來佢踢左熱狗咁耐

講下姐 真鏝緊係睇自己愛隊

son

以為入 保方投哂降

真係入左

[專捉幻幻踢左閘] 曼城球迷吹水區 79

老人院走甩哂d人 意甲防守

其實係咪個個都睇緊熱祖

得我真鏝睇緊鏝

傻鳩咋

Foden呢下直線

有預感蛆半場前再輸多粒

巴我正選都唔睇

無啦，呢隊蛆0攻擊力，輸一粒同輸兩粒都無分別

點解熱可以屌打祖

蛆湧緊出黎 應該會再輸反擊

祖16強出局咁dybala真係去獌lu

冇事呀..

1

熱雖然金哨護體mma, 但真心勁

1001

基亞連尼撚狗dbl